
                      La verdad es que no fui muy convencido a verla pero la verdad es que me ha sorprendido gratamente. Es bastante creíbe excepto el final, en mi opinión hubiera quedado mejor con la mitad de munición, pero ya se sabe que los americanos son muy exagerados en esto. Los actores muy bien todos. Recomiendo verla.
        
            